{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077642?place[place_type]=GID&place[gid]=1077642&place[latitude]=38.0221257789&place[longitude]=128.7237283817&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 소소한이야기 펜션"
    },
    "text": "襄陽の下鳥台ビーチを眺めている感性ステイは素朴ですが、清潔で暖かい空間で構成されています。 展望は3階の客室から海を眺めることができ、休息を取るのに最適です。 周辺には襄陽サーフィービーチ、下鳥台海水浴場、箕沙門海辺、竹島海辺、洛山寺など多様な旅行地があり観光客に有名な場所です。 こちらでは予約された人数を超える場合は追加料金がかかります。 大人基準で1人当たり追加費用は20,000ウォンであり、幼児は1人当たり15,000ウォンが発生します。 もし追加で人数があれば、SLOUシングルトッパーをご利用いただけます。 チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時までです。 客室内では禁煙が必須であり、ペットは許可されていません。 また、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 36ヶ月未満の幼児は追加の寝具を提供せず、寝具の提供を希望する場合は幼児同伴でチェックインしてください。 また、客室およびその他の施設はきれいに使用してください。 最大定員以上の人数は入室が許可されておらず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 食品やリサイクルゴミは分別してきれいな環境を維持しなければなりません。 最後に、ご予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりすることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "下鳥台ビーチはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "下鳥台ビーチは素朴で清潔な空間で、襄陽の海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には襄陽サーフィービーチ、下鳥台海水浴場、箕沙門海辺、竹島海辺、洛山寺など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の場合は1人当たり追加費用は20,000ウォンで、幼児の場合は1人当たり15,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙やペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が必須であり、ペットの持ち込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児のための追加の寝具は提供されますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の幼児には追加の寝具は提供されず、寝具を希望する場合は幼児同伴でチェックインしてください。"
        },
        {
            "question": "客室および施設はきれいに使用しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、お客様は客室およびその他の施設をきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の人数は入室できますか？",
            "answer": "最大定員以上の人数は入室が許可されていません。"
        },
        {
            "question": "食品やリサイクルゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "食品やリサイクルゴミは分別し、きれいな環境を維持するために適切に処理してください。"
        },
        {
            "question": "予約ができない場合やキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約状況によっては予約ができない場合やキャンセルされることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 499
    }
}